不如一齊睇下委內瑞拉人點示威

講少少背景先
委內瑞拉示威是發生在2014年至今，委內瑞拉一系列的政治示威抗議活動，反對總統尼古拉斯·馬杜羅領導的執政黨委內瑞拉統一社會主義黨政府。抗議活動理由包括高暴力犯罪率、基本物資不足

用雞尾酒停止防暴車衝向市民

阻止暴徒攻擊市民

比較溫和既方法對付列陣既暴徒

彈弓

試著說轉場 不要說撒

大家點睇

陪審團行使否決權無需理由

火

好強勁

委內瑞拉示威是失敗的。

佢地對手亦好唔專業

介唔介意講多啲